(英國) 19歲女子結婚後, 丈夫竟「中出」她的母親, 令母親誕下弟弟

【前夫變繼父】媽媽愛上女婿心淡離婚 9個月後前夫與母誕下弟弟
親子 15:57 2020/01/20

丈夫出軌已是重大打擊，但出軌的對象竟是最親密的媽媽，女兒慘被背叛傷心欲絕。英國一名34歲女子分享，她在19歲與男友奉子成婚，但結婚2個月後因第三者介入而離婚，沒想到這位「第三者」竟是自己的媽媽。在離婚9個月後，她發現母親懷孕，並被邀請出席媽媽與前夫的婚禮，親眼目睹自己的前夫變成繼父，而且二人誕下的孩子更是自己的弟弟。

據《每日郵報》報道，當年19歲Lauren 在酒吧認識當年18歲的Paul，2人迅速墮入愛河，Lauren並在數個月後發現自己懷孕，在2004年3月誕下一名女嬰，同年8月二人結婚。當時，Lauren的媽媽Julie大方出錢資助1.5萬英鎊（約15萬港幣）予女兒結婚，舉辦夢幻婚禮，

「那是一場童話式婚禮，我穿起我夢寐以求的婚紗，Paul就不斷讚美我。當時我年輕又天真，以為一切都非常順利，他甚至承諾永遠和我在一起。」

帶母度蜜月 卻被母撬牆腳

因Lauren與Paul非常感激Julie，便帶著她一起去度蜜月，而在度蜜月的期間，Paul和Julie的關係越來越親密，時常有說有笑，起初她不以為然，「試問誰會擔心丈夫跟自己的母親關係親密？我沒想到卻那是惡夢的開始。」

直到結婚後一個月，Lauren的姐姐發現媽媽的電話有很多與Paul的親密信息，她當時十分震驚並不相信，但她仍鼓起勇氣與媽媽對質，媽媽矢口否認並大叫「你瘋了！」另一方面，Paul則拒絕交出電話讓Lauren檢查。

拋棄妻女 丈夫與媽媽同居

數日之後，Paul放下了結婚戒指，拋棄了Lauren與她7個月大的女兒。所以Lauren決定離婚，在離婚不久後，她聽到Paul搬過去與媽媽同居，

「我不敢相信我最愛、最信任的2個人會同時背叛我，Paul可能不是一個好歸宿，但我的母親不但沒有愛我、保護我，還搶走我的丈夫，破壞我所擁有的一切。」

媽媽懷有前夫的兒子 兒子是自己的弟弟

但是，噩夢還沒完結，Lauren在離婚9個月後在街上遇見挺著孕肚的媽媽，媽媽當時解釋「這是囊腫」。Lauren聽見後感覺極之噁心，回家將所有的結婚照片都摧毀。

在2005年7月，媽媽誕下一名兒子，Lauren曾發信息問媽媽「囊腫除掉了嗎？」惟媽媽試圖聲稱孩子的父親是她另一名男友，但就在那個夏天，Paul與媽媽宣佈交往，Lauren便知道原來媽媽一直在說謊，令她感到十分崩潰。

媽媽與前夫結婚 前夫變繼父

4年過去，媽媽與Paul正式步入教堂，二人更邀請Lauren出席婚禮，為了讓女兒看見自己的親生爸爸，所以她鼓起勇氣參加這場婚禮，看見本來與自己約定攜手一生的男人，牽起媽媽的手共諧連理，親眼目睹前夫變成自己的繼父。

Lauren參加婚禮後，Paul始終沒有作出任何回應，反而媽媽Julie不停道歉及寫信試圖修補二人的關係。最後，Lauren經歷10年傷痛，終進入新的婚姻，展開新生活，目前仍偶爾與媽媽聯絡，但不代表事情已一筆勾銷，「再也不可能像以前那樣親密」。

Motherfucker

英國1:0新北

LM等睇潮文

外國好似唔少依啲案例

貴圈真亂

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

快到

milf

Literally 屌你老母

佢哋生果個女 ， 以後點叫佢前夫？老豆定爺爺

圖？

入嚟就係等呢篇

真係屌自己老母

不解釋

15萬 夢幻婚禮

同父異母嘅姊弟
細佬同時係佢舅父

肯定澤村玲子咁嘅樣

秒殺！

但53歲重未收經？？？？
重有卵用？

再也沒法修補 relationship

個女以後叫外公定叫爸爸

叫人渣

Fuck the Popo 我屌你老母

The result is You are the father !

Dklm

H漫情節

SPRD系列

你點計

以前玩SIM就係咁

就係等呢篇

前妻好靚女喎

睇一次笑一次

Your sister is your mother,
Your father is your brother,
You all fuck one another,
The kiddy family

[img][/img]

嘩
呢d真係 屌你老母

新聞寫外母53，定我睇錯

MILF

15年前生 即係38

Cls

don't call me father!!!

啲潮文好快手

Lauren個女叫啊Paul:「爸爸！」
啊Paul：「叫我公公！」
Lauren個女叫啊Paul個仔:「弟弟！」
啊Paul個仔:「叫我舅父！」
Lauren個女叫Julie:「婆婆！」
Julie:「叫我後母！」
Lauren個女叫Lauren:「媽媽！」
Lauren:「叫我姐姐！」
Lauren個女:「@$_##_#@@$&$#_！！！」

依家53，以前38

香港十五萬係入場費，痴撚線

I am your father

這是囊腫

識hi分呀你

就係要睇呢個

叫Motherfucker咪算

咁多年我都未睇得明

喺喎。19歲時佢人motherfucked

睇標題仲以為係新北市
估錯地區TIM

Stacy can't you see
you're just not the girl for me

o_O

屌
睇到頭疼

19歲唔屌走去屌個就40嘅
再唔係母女丼

點解咁都可以上熱門

少女我唔鋤愛呀婆
驅風煲老藕嗒得過

痴撚線 年輕貌美唔要 要件呀婆
原本以為milf都講得通
除左真愛 解釋唔到

diu

You father is your grandfather

請善用不推文回覆

依個都算，因為只係同阿婆結婚唔係親生阿公
反而個女同另一個仔先大獲
血統上又係姐弟又係舅父同外甥女

Timing真係好重要

拉

屌你老母!

cls

你講一講 我仲亂

毒男又出膠post

Alabama

竟然睇晒成篇故仔

Noted with thanks

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

只係輕鬆下, sorry

下個POST會係正經+大新聞

這是囊腫...
好心就直接認啦屌

個BB女又應該叫佢阿公定爸爸

邊有講個老母幾歲?

可措耳唔好再推

有link ， 個老母

CLS

每次見到呢篇野就好頭痛

次次見到呢篇嘢我都會好專心咁讀一次

酒席都勉強夠比，多幾個親戚朋友都唔掂

Lauren參加婚禮後，Paul始終沒有作出任何回應，反而媽媽Julie不停道歉及寫信試圖修補二人的關係。

仆街仔 搞到人屋企咁 dum低個仔唔負責任都算 sorry都唔講聲
有人要真係執到
啲細路當無呢個老豆算啦

親子丼

人渣！

應該要send個潮文比Lauren睇

立~立~亂

一野篤中笑穴

歐洲支國

Motherfucker....... 現實版

對於好掉，每個人既定義唔同！

可能佢媽40幾架 佢媽早婚 15歲生仔掛

香港果d擺完酒就賺返突啦

傻架 relationship 7國咁亂...

睇左咁多年都係睇到第三段個腦已經承受唔住

呢排新北少咗呢d新聞

Cls relationship.... 我仲係睇唔明

一定係等緊呢篇嘢

笠～笠亂 笠～笠亂
我老母 勾佬點算

識玩可以成世玩母女丼，條仔衰在係都要中出

睇過套類似劇情的h漫，原來現實真係有
btw圖呢

好撚正...
點解要咁傻

屌你 笑撚死我

第時阿媽個仔扑咗阿女個女點算

呢個先係呢個字既意思, 各位巴打以後唔好亂用

鍾意老既有幾奇 又唔係七八十

少女我唔鋤愛阿婆

真心笑左

Beauty queen of only eighteen she
Had some trouble with herself
He was always there to help her, she
Always belonged to someone else

不推文

屌你老母

佢老母應該有d錢

當年19歲Lauren 在酒吧認識當年18歲的Paul，2人迅速墮入愛河，Lauren並在數個月後發現自己懷孕，在2004年3月誕下一名女嬰，同年8月二人結婚。當時，Lauren的媽媽Julie大方出錢資助1.5萬英鎊（約15萬港幣）予女兒結婚，舉辦夢幻婚禮，

因Lauren與Paul非常感激Julie，便帶著她一起去度蜜月，而在度蜜月的期間，Paul和Julie的關係越來越親密，時常有說有笑，起初她不以為然，「試問誰會擔心丈夫跟自己的母親關係親密？我沒想到卻那是惡夢的開始。」

直到結婚後一個月，Lauren的姐姐發現媽媽的電話有很多與Paul的親密信息，她當時十分震驚並不相信，但她仍鼓起勇氣與媽媽對質，媽媽矢口否認並大叫「你瘋了！」另一方面，Paul則拒絕交出電話讓Lauren檢查。

數日之後，Paul放下了結婚戒指，拋棄了Lauren與她7個月大的女兒。所以Lauren決定離婚，在離婚不久後，她聽到Paul搬過去與媽媽同居，

但是，噩夢還沒完結，Lauren在離婚9個月後在街上遇見挺著孕肚的媽媽，媽媽當時解釋「這是囊腫」。Lauren聽見後感覺極之噁心，回家將所有的結婚照片都摧毀。

在2005年7月，媽媽誕下一名兒子，Lauren曾發信息問媽媽「囊腫除掉了嗎？」惟媽媽試圖聲稱孩子的父親是她另一名男友，但就在那個夏天，Paul與媽媽宣佈交往，Lauren便知道原來媽媽一直在說謊，令她感到十分崩潰。

4年過去，媽媽與Paul正式步入教堂，二人更邀請Lauren出席婚禮，為了讓女兒看見自己的親生爸爸，所以她鼓起勇氣參加這場婚禮，看見本來與自己約定攜手一生的男人，牽起媽媽的手共諧連理，親眼目睹前夫變成自己的繼父。

Lauren參加婚禮後，Paul始終沒有作出任何回應，反而媽媽Julie不停道歉及寫信試圖修補二人的關係。最後，Lauren經歷10年傷痛，終進入新的婚姻，展開新生活，目前仍偶爾與媽媽聯絡，但不代表事情已一筆勾銷，「再也不可能像以前那樣親密」

亂倫

反而唔係好知點解無人post 圖
得我咁撚無聊去搵

呢篇野可以用黎講解Graph Theory裡面嘅Cycle

surprise

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

劇情屌打新北

邏輯題目

屌

即刻笑撚左出黎

我屌你老母

當屌你老母唔係齋講唔做時

屌
佢個女老豆同時係佢公公
佢個女個細路係佢舅父...

屌你個老母

Mother fucker gentleman

但都係好亂

On9, 個女人講緊15年前發生既事
佢前夫仲係18歲，老母先38歲

喺嘞喺嘞，之前已俾人執咗劑，你又復啅
情何已堪

吊兩母女 其實幾過引，同一張床3p更爽，我阿女大少少再4p🥰

以外國人唔儲錢黎講，事主又得19歲，15萬已經好夢幻。

識食